損完啲雞翼尖正常lur 喺邊？

真心問
食車仔麵成日都想嗌雞翼尖
但又唔想無限粟米湯咁吐入碗
你地多數點食？

食埋佢
Lur table
親人唔覺lur地下

人地隻碗到

lur入你老母個閪到啊

食完放入自己個衫袋入面

通常食埋

翼尖應該連骨食

鋪張紙巾係枱面吐落去，食完碗麵包番佢擺落個碗到

吐落對家塊面

拎番屋企浸酒

可以叫d 姨姨叔叔幫手拎去榨汁俾返你飲

人地隻碗度

都唔知無啦啦關人老母咩事

Lur table

lur 去邊都好，食完記得拎去收銀
佢會秤下幾重然後退返錢俾你

一乾三濕